藍絲假冒廉政公署寄信黃埔市民

推

呢啲算唔算偽造文書？

呢條係咪上次亂用遊B幅相做自己profile pic條八婆？

睇黎佢地好怕今屆會輸

行使虛假文書

btw,樓主可唔可以將幅圖打直返

sor仲以為係民賤聯果條八婆搞出黎

推
就咁睇都應該中 虛假文書, 誹謗, 詐騙, 同埋選舉舞弊
(利申, 唔係從事法律相關)
唔好報警
先搵立法會議員個D搜證
再記者會
之後先再選舉事務處
最後先考慮報唔報警

頂
係呢幾個月（直到區選）郵政局個銷截印都會印ICAC紀念版ja
你係郵局打手叫人儲紀念印

btw, 右下個qr code唔該清少少放上黎

九龍城區呢排特別多banner
紅土遊行嗰陣都有
而家又狙擊鄺醫生
啲設計仲要差唔多

土共怕了

其實係呢排打特別印

郵戳嚟

唔係啦

僭建有問題?
律政司僭建成個皇宮依家咪生歐歐係度濫告

可以點做？
我啱啱pm左小黃紙，未覆我。

612
721
831
921
新屋嶺集中營

郵戳

郵戳姐係點？

click咗入去
差D笑死我，差唔多個個post都係
上面:屌尻佢嘅banner，下面:正到核爆嘅反擊

屌

sor，我蠢，唔get
姐係咩意思

Icac廣告印

但我得呢封係咁炸喎

屌，姐係炒車？

問咗郵局個印係咪有更新先

你留意下其他用郵票嘅信

Sorry fake 左大家
p

咁善用不推文啦後面嘅

我都收到

唔撚係唔攪大佢呀

樓主封信係抺黑佢地但關ICAC 咩事

果個係政府宣傳郵戳唔好俾樓主攪到又抄車啦要推就開過post 啦

係，炒左車，勿推

拆咗呢啲假資訊佢啦

我以為佢用icac信封寄，即刻勁激動，點知炒左車，對唔住大家

炒左車，勿推。。。

點解集中抹黑鄺醫生？

幫佢改圖啦
再換埋個qr code

炒車 勿推

連儂 banner

炒車，勿推

如果依d banner 係冇跟區議會冇number 係可以用1823 叫食環拆左佢

唔係隨便一個人都攞到記民資料

push

炒咗車

仲要寫錯字
潛你都母潛，僭建物呀屌，偽造文書都偽造得柒過人

收皮啦樓主
要屈人死返去香討或者HKG報啦

cls

點解佢地咁針對鄺b

通常政府logo 係左邊

樓主平時好少收信

係咪寫錯名，個匿名抹黑完全講緊建制派班廢柴議員

樓豬抹黑完仲要扮傻，死5毛狗

告得 上庭見

有d 擔心鄺醫生會輸
反駁嘅野好難睇到

虛假文書
告得

睇完圖，醫好多年頸痛

個個印係郵政局紀念印